静岡の作業の流れ

納品物は下記の３つ
　・口座チェック0305.xlsx
　・申請書等の基本項目データ0305.xlsx
　・静岡0305_20210526.csv(静岡のシステムに取り込まれる振込データ)

静岡の作業は日付を跨いで2回依頼が来る

■１回目の依頼
　　目的：長田さんが支払対象データがどれか特定するための「基本項目データ」の作成
　　　　　長田さんがメホールに登録されている口座情報の確認のための「口座チェック」の作成
　　　　　口座登録が漏れている口座の確認(提供データ無、見つかれば長田さんへ直にすぐ連絡)

①長田さんから「口座チェック」の作成と「基本項目データ」作成依頼が来る

↓

②データ処理係で「基本項目データ」を作成する

↓

③「基本項目データ」を作る過程で口座漏れがあれば長田さんへ連絡

↓

④データ処理係で「口座チェック」を作成

↓

⑤「基本項目データ」と「口座チェック」ファイルを長田さんへ提供する

-----------------------------------------------------------------------------------------------------

長田さんの作業

　「基本項目データ」を確認して支払対象データを特定する。支払対象じゃないデータについては
　　データ処理係に支払保留にするように依頼をだす。
　　
　「口座チェック」を確認して口座の確認(漏れがないか等)

------------------------------------------------------------------------------------------------------

■2回目の依頼
  目的：長田さんから口座漏れがあれば口座情報登録依頼がくるので新規口座情報をメホールに登録する※漏れがなければ作業不要
　　　　長田さんから支払対象ではないデータについて支払保留フラグを立てるように依頼が来るのでメホールで立てる
　　　　長田さんから静岡市へのシステムへの取込み用データ「振込データ登録用CSV(静岡0305_20210526)」作成依頼が来るので作成する


①：口座漏れがあれば新規口座をメホールに登録する※漏れがなければ対応不要

↓

➁：メホールで支払保留フラグを立てる

↓

③：支払保留フラグを立てたものについて「振込データ登録用CSV(静岡0305_20210526)」を作成する
　　※このCSVが静岡のシステムに取り込まれるので不具合があれば問題が起こる。

↓

④：長田さんへ作成した「振込データ登録用CSV(静岡0305_20210526)」を提供する

